[轉貼]樂富有撕連儂牆大媽捐閘撘港鐵

唔俾人跳閘,捐閘又得？

唔應該譴責 要多鼓勵 最好藍絲都一齊䆤 一齊跳